gme 65

大家買到未

Yes

清哂其他所有倉 結果係點都有大問題
但GME繼續SH

250@2

轉咗入BTC

有冇人知依家沽空比率係幾多？

250%

同問

i am here

係咪買一張就搞掂

買唔到呀屌你老母支牛

Push

係咪其他杯麵幫佢回咗啲血

尋晚支牛用唔到我已經即刻手動射曬落病貓
不過今日都係得個睇字無出無入 SH到月球算

而家根本冇乜人入到場

頭都痛撚埋
（-90%）

有冇得fc

買到啦

想問下各位巴打ft咁樣即係hang 左定點
無理由$1都無架

咩價？

邊個9up話支牛買到既我屌哂佢全家

屌埋仆街支牛

$238再加

隻野肯爆升未？

其實一早提曬水

想問下咩情況下會total loss

好眼瞓 妹左半日

訓醒睇波，入得貨未？

500call option
外加均價310
一鋪定勝負

我見支牛評論啲人都話買到
好似全世界都買到得我唔得咁

如果ib cash out 開sofi入貨趕唔趕得切

我買唔到

全部鳩up圖都無

買唔到

robinhood一日唔開番始終都冇乜動力升 始終佢地係主力

支牛買option又買到

星期五應該爆唔到

298@492 +570c@12

4晚都無乜點訓 再加埋返工係度

自由市場？咪又係幫機構護航

本來想加不過而家諗諗
都係留啲錢等股災算

Robinhood今次死硬，SEC就算想攬佢都攬唔撚到

夠膽就停到下個月

政府出矛招迫gme配股比空軍
但如果係咁
我估成個美國股市係會同gme一齊插落谷底

屌幾時可以提交到正在提交 睇撚到燥

痴撚線

清晒倉all in了
一係就股災 一係就劏死機構

屌班垃圾老母
美國扔哂佢地全家入大灣區學習發展先得
自由民主喎

貼漏咗

推得仲快過美國大選

6日先recover到 下星期先有好戲睇

黑暗到咁

有冇人可以分析下nok ? 我買左20210205call 個價跌左70% 唔知點好

之前睇到有人話聽日有300萬張call到期 唔知真假

282@6

一睇佢對眼就覺得佢似外星人
搞灣哂個地球

佢地呢個星期係咁出新Call Option 先係最奶野果樣？

有啲想入sqqq

俾風向帶走嘅就算啦

冇 88

影響仲大過大選

我跌9成
SH啦 冇計

買左就等收皮

今次好有Biden curve深夜反超個絕望感

姐係仲多左人沽？
wtf

想問下支牛點樣set期限賣

呢個直頭係非洲佬選舉玩法，點到一半覺得會輸就收檔唔玩

留名binc
音樂椅哈哈
收錢教人炒股[img]

有冇睇david webb
一直炒高 一直有新short seller
bubble水尾果批short seller就一棍食曬

痴撚線 好似玩大細咁
同空頭對賭

空頭搞唔掂就叫上面開圍骰

牛話上游唔比開
打左去問

我哋由500落110都diamond hands，依家開返好似隨便俾人衝入嚟執雞咁

成交量咁細 真係識投資？？？

支牛改訂單改唔到？
想改10000

散戶唔買得，不過大機構可以繼續沽空

空頭師

9up大師 我玩左五日都識睇成交量 識睇電腦單 睇SI 睇 SHORT FLOATS 佢唔撚識

留返gme
玩完應該唔會入市一段時間

SH Tothemoon 🚀🚀🚀

IB買到

我d call 都係 -70%
凍過水架啦

轉bitcoin.
當人唔相信自由經濟嘅美元一定係買bitcoin

Float唔係解流量咋咩？
咁個%shares short 點解？

其實點買 crypto?

都係同一條船 最緊要一齊贏
or睇住班沽空冚家鏟

係咪即係

一係莊要買哂市貨，所以升
一係就搶尻你啲現貨

避險姐

補翻

You got nothing

想知空投要幾多日先接夠貨
有啲人話要接好幾日
咁呢幾日係咪只升不跌先

ib廢老

依啲撚樣一定要鞭
仲學人收錢教投資 屌佢老母啦

就算點拆都好 我諗都係大市會跌

係咪down binance個d入錢直接買就得唔識

A5D94BDB

Cls 牛真係on9

今日加入SoFi Hong Kong即送一股免費美股。
跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[55DD1B3B]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

Thx 巴打

你買bitcoin related stock 咪得

我地刀仔鋸大樹 驚閪廿蚊有機會贏二千五百萬 輸就輸廿蚊你賭唔賭

我就悲觀少少，香港搞到咁撚樣咪一樣大把鬼佬嚟買
殺頭生意有人做，而家摸到個紅線班人就自然會行後一步，商家佬係最撚擅長跟公權力走位

FT等左成晚終於買到

Elon musk

有冇重點？

9C6BE0C5

copied

papa elon

?

日日咁洗橫手應該可以加速

Papa Elon

證明佢只係amateur
research 都唔做就用普通熱炒股黎睇

俾錢學投井

一陣總結下

做咩事

papa係咪想玩加速世界

FYI
IB 同用IB買賣嘅支那華盛都買到

有冇人知
盤前盤後機構平唔平到倉

papa 又出聲

牛用IB ,IB唔比佢都唔比

爸爸

Elon
真係愛撚死你

輸咪輸
齊上齊落
買個希望都好啊

IB畀 牛唔畀 我屌佢老母

唔得

IB條撚屌反應慢過登登

契爺今鋪贏左即刻考車牌買tesla

佢係真係知咩有睇新聞就知咩事 條撚樣最基本新閒都唔睇 買咩股

控係229咁得意

啱啱240入左
Set左49999放

首富本身都好撚嬲
今次仲唔報仇

用緊支牛要搵定後路
sofi定firsttrade好

佢9up下就比SEC周佢造市，咁Robinhood呢d叫咩

依家轉？定after GME

Gme amc bb 全部加左倉 sh!

唔好玩啦
GME 呢單野如果乖乖地投降只會死d HF, MM 同 Broker 蝕啲錢

但係佢今次玩大左，SH d 人開佢infinity squeezes 都要比

sofi有冇盤前盤後 自己考慮

Sofi冇盤前盤後玩

elon 同 chamath幫到盡

First trade要T+2好煩

賺廿幾%學人貼倉

Papa講得好
即刻入兩股tsla支持佢

岩岩睇佢個1月plan仲收人1200蚊月費
要人學睇基本面但唔識睇新聞

老老實實佢地唔係咁仆街 可能大家有1000已經開心
佢依家自己問題仲要搞咁多手腳去撚狗 做黑件事 無100000都唔諗了

Elon Chamath 2大太空人癲撚到

其他broker唔洗？

買賣都唔得

方便最後一秒落199

笑撚死

IB 買到了

今日冇錢入貨勁早訓左，想問下咩戰況？
好似跌得好甘咁

轉乜好...
Sofi冇盤前
First trade T+2
我等死

所有地方都要t+2架la
即trade拎＄都要...

我set 超過1000放會reject

佢另外嗰啲好似全部都係杯麵嚟

基本面 ＝ 佢感覺

本身大部分人想執下錢 而家個個要抄家要佢死

ft呢？
本身有acc，想全倉轉
諗諗下覺得幾伏，IB 得100k hkd insurance

IB買到
227入多10手繼續SH

笑

今日加入SoFi Hong Kong即送一股免費美股。
跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[23B5B200]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

想問下我用牛牛得港幣 但係孖咗黎買GME 平均價150 係咪可以唔洗驚被斬倉同埋呢個moment有d咩可以做

IB條撚屌連cam 都唔識set

ib 又入返啦

gme之後啦
趕唔切

正常賭場出老千連個賭場都比人拆埋啦下話

一樣
Tsla+gme 5@345

我屌 牛牛到依家都未用到

其實好戇鳩，咁樣落去最後搞到股災

直頭想佢屋企人死

IB條友仆街啦
話我地illegal

firsttrade 係咪set 90天限價賣盤ok?
set完訓覺

Feel到佢真係嬲唔係marketing手段

等星期五開市

Drop to zero我都唔驚呀

我估佢地響今日高位short 左呢加有成$250 gap

條友9up左d咩

就算入到都唔敢入 陰跌 入低位

開市到收市

真係黎搞笑

不能

邊隻app買到？sofi?

過完呢場唔玩住

散戶打劫

Ft

買股都犯法

你令我輸錢就係犯法

佢話今日停你地係幫你地
又話close 左thousands of accounts
你班友係犯法

一個問題
大戶可以造市，點解散戶唔得

你贏錢咪犯法囉

好，既然係咁，只好轉公司

咁執咗佢啦

而家買既唔係股票，係無填銀碼既支票

SoFi 唔使

而家跌到226 係想入就要快手

ib買得

重新下訂單，當日有效改成 撤單前有效

黑警feel

有冇辦法知對家差幾多先平夠倉

一樣
正在提交
我女朋友頭先set 222又比佢入到
屌

你岩 下次搵啲輸既股票買

去開個靚戶，有咩要注意？

實有人淨係炒波幅㗎喎, 個沽空機構喺嗰啲人嗰度買返嚟, 還畀債主, 債主再將啲股票重新投入市場, 個沽空機構在喺炒波幅個啲人買返嚟, 再還. 咁咪有機會完成到100%

點解會可以有任定價錢呢個論調出嚟？
啲人冇諗清楚定乜？

條仆街賊喊捉賊

唔好再9up入到喇

大戶割韮菜果陣就legal

唔想玩落去 屌 心情好差

你地太睇得起佢，佢連籍口都諗唔到

1. 真廢老，講野慢又聽唔清，連web cam都唔知係邊
2. 解釋話價格太高
3. 有人贏就有人輸，輸家輸唔起
4. 空軍找唔到數，broker要孭條數，broker亦都輸唔起
5. 停trading之前冇問過政府
6. 冇收到壓力停trading，自動波停
7. 有係金融監督局收到風
8. liquidated左數以千計acc
9. 冇預備同人打官司

條友cam唔識set
野唔識答
反應慢
咁撚樣做CEO
廢撚過支那登

Ib入到

自己睇volume啦 乖啦

搞手只求打個和

極大量既投入市場呢下會拉高個股價好多

屌 正仆街

350又真係要緊張啲嘅

佢又答唔到有咩illegal

想問下幾時要sell聽日盤中定係可以玩埋下個星期？

想問好耐,點解淨係得SoFi唔使?

屌我都係

我都係，睇撚住個市幾多錢都入唔到場

巴打仲有illegal accusation
比主持串9佢佢唔識答

我意思係點解多啲人講到好似唔向佢買就買唔到咁？

個概念錯咗

睇邊項volume

我都已經唔想玩 但為左啖氣我total loss 都會hold

ib 對新手小小哋玩唔nice

咪出左價比你求和囉

自動波停
上年三月隻隻大跌唔見佢停wor

好想即轉好撚後悔

我知呀, 但係佢地講到好似唔向佢買就買唔到咁, 個概念錯咗

IB真係入到

點撚樣自動波停散戶

少你100都好緊張

揸住60股400
陪你驚

如果人人SH既佢其實冇錯？

daddy 契哥

波幅大 naked short l任叫 daytrade唔會同你玩咁多
個個都sh 有人daytrade都無咁多快轉到手啦

依家均價 20@280

岩吖 股joy又唔見你停

大佬依家呢個世界真搞笑 你自己沽空人間公司謀暴利 屌你老母依家大家咪對抗番你呢樣野 成班既得利益者出黎restrict trade屌你老母咁成個股市都應該執柒佢啦

用Sofi咁耐比人笑咁耐 今次拋頭露面 阿唔係 出人頭地喇

佢d大客輸唔起就唔得
散户就who fking care

第4點姐係要散戶硬食?

咁嘅大話都講得出 真係on9

盤後仲買唔買得

輸唔起又要賭？只許大戶贏錢？

apply緊sofi
驚squeeze個陣ib唔比我放
如果聽晚冇料到我就cash out再係sofi不問價入

唔講唔覺原來而家d brokers 同d 壟斷大亨一樣咁惡

OK啦 Trade Trade下就夠月費
係個介面唔Nice

真係嬲撚死，唔知以為自己玩緊h股

我$150均價都好淆

想知盤後佢地可唔可以玩左手交右手個招

轉得嚟都完曬場⋯
學生黨啲錢入曬支牛
想轉場都冇錢再開戶

譬如呢

痴撚線
我做乜要9up

ib買唔到啊 佢fake你

咁要每一個人都sh喎, 係呢個價錢嘅交投量仲咁高, 證明有好多人都唔係sh?

你食蕉

依家買到

我都係

呢個真

我地個個想入貨 你就同我講淆

佢個態度都係，其實連記者都唔比面

點解 係咩理由？

希望大家之後多多支持sofi，希望sofi做大佢做好佢

買到wor真係 冇fake

空軍找唔到數，broker要孭條數，broker亦都輸唔起
SH，要贏了

我淨係知
出千個契弟要斷手指

有乜好淆 唔會輸晒

其實我反而想問買賣外匯嘅手續費係咪都算傭金可以cover月費？

講到明仲係禁止開倉喎

你無錯，佢地都無錯，如果得1%放返啲貨出嚟，個short seller 起碼要來回trade 100次 咁個價基本上就係睇住本薄啲order 係邊

so do i

妓院

幾點開始？

佢咁樣證明左而家broker驚撚過啲空軍

usmart即刻買到

淆乜

仲有九分鍾

Reddit right supporter 都講得出屌那星

you get the fucking point cunt!

4點1 2左右

點解唔得，有一日盤後最低落到80幾

竟然 我開sofi account 開到一半...

琴晚盤前個氣氛好差
今晚盤中個氣氛仲差
係驚聽日嘅士氣落到最谷底

盤前仲睇住啲fd買得咁開心
點知轉頭sofi有特價貨買

岩岩解左

金融監督局會無份？班仆街成晚都無出過聲喎，好似721咁喎，金融監督局有份，即係白官比order啦

+1

放心 經過今日
Diamond hand嘅意志更加堅定

Broker 唔撚可以輸 散戶係注定比人收割？正仆街

覆左你 好多係電腦單 自己左手接右手 望下volume 同望下每張單就明
所有跌價都係自己naked short 同 ladder short出黎
成交額勁細 睇返average trade volume

就算有人放比佢 佢爭緊七千萬股要平
佢依家volume咁dry 仲要有大部份係自己黎
你諗下佢清幾耐
佢每日都naked short緊 仲要找息

我針對嘅唔係隻股會升定跌, 而係嗰幅圖嗰位師兄講咗啲錯嘅嘢, 下面啲人都猛咁話佢啱, 有少少黐線

我入到wo

聽日一定又有新招
不過我都想知有咩新招可以令我地絕望過今日

大家最高幾錢入我475 算唔算高

用開耀才想問如果SOFI而家即刻入錢開戶可唔可以即刻買到?

唔覺差左，我覺得d人現在好撚嬲姐，連原本無留意開既人都知

唔算
人地洗橫手

465揮手

期權只可盤中交易

好驚ib會對我個account做奇怪野
頭先比佢cancel過一次 sell limit order

474

真係訓唔撚著

由賺15港紙變無左一大半
好撚7興
明明今晚應該600以上

係唔係即刻提交到

佢比人call margin個時佢無7千萬貨係街比佢掃 咁要向咩人買

連floor function 都見慣

白宮表示：不評論個別事件

你上office開可能得

明明今日士氣大振見到咁多人跌到去$112都仲企硬唔放我仲更加堅定

停牌30日

200一定要守到

大戶+美國政府為啖氣 一齊攬炒

加左20股@225

咁只係交易 但佢無交貨出去 無得換手

班友係咪重玩緊操盤？美國既手足未可以買返？

me2

原本真係無興趣，今晚開牛牛發現gme唔比買即刻了解下咩事

然後sofi入廿股

chamath

各位係轉sofi前諗清楚
Sofi無盤前盤後
Sofi開市係俾其他app慢
你愈急佢愈遲開市

頭先有冇巴打見到個價係22X有一瞬間跳去3百幾然後彈返落去22X?
利申用 IB

隨便就禁止大家買賣依一點就夠大劑啦

揸住20張500幾call

致富買到
本身花生友
睇唔過眼咁撚狗買左十股

開多幾個ac無壞ge，而家無邊間係完全信得過

ib買到 即刻提交到

好似係
不過就算唔計
匯率都賺返啦

我唔知咁多
之前都有巴打入到
純粹分享下
過埋呢轉唔用支牛

Drop to 0 都唔撚柒賣 佢老母

無sofi可以轉用usmart
買到又落到9998賣盤
本身打算抽新股嘅錢都抽咗出嚟

我係為左正義而買既

美版北極星
但佢誇張好多
空成250%

一買就買到

其實咪撚再水人入場

屌 我都係
係咪一樣position

FT要點set, 90日有效？盤前？盤後？thx

佢咁講我咁寫，就係咁撚惡

可能

好多人都買到啦

咁不了

屌你張單係晏晝交喎大佬

IB入到

你驚就咪撚入
個少少閒錢

54張, 有種禁到聽日收市

停牌完都要找數

15萬？

未del notification咋？

IB入到 dklm

...美國時間嚟
你是咪on9

笑撚死，係度9up

買唔到 牛牛

係 打漏
精神錯亂中

佢玩左股票無幾耐

usmart唔係紅底？

叻唔切差兩蚊玩爛軍心

屌好撚嬲 咁點解我唔撚得

Naked short

又棍

你睇多次多幅圖係講緊乜嘢, 嗰位師兄以為100%嘅意思係沽空機構一定要向佢買先得, 所以佢定乜價, 佢都一定要買. 無視咗可以轉手呢回事, 跟住下面啲投資專家就猛咁話佢啱

我唔係同你講緊市場供應少嘅時候會發生咩事. 而係純講緊佢個概念錯咗, 同埋下面啲人繼續再將佢呢個錯誤嘅想法.

唔使起曬鋼咁, 我唔係淡友.

痴撚線

開個攤皮出黎叫人賭，冇錢賠白頭片就反枱

係

俾樓上個巴打講中 hold住係229係為左收市質落200

一開翻就不問價入左
宜家仲妹妹下，有啲淆淆地
有無手足俾啲鼓勵我

當初WSB真係睇緊3/400only
件事發展到一發不可收拾除左係多左人參與，同埋佢死唔投降

嬲到加左倉
均價上到147💎✋🏻

呢1，2分鐘跌到豬閪咁，仆街

你又有買？

sofi開戶開十世都開唔到
頂住先 起碼依家開聽日trade得

都唔係今日結算

佢個講法係: did not pressured to halt trade, 同埋has heard from finra

廢老講野一舊舊，好多避而不答

今晚完了 頂住 手足們 我地聽晚再見

想頂落200

講中，賤撚到佢地呢

me Too

驚咩
20@280

Elon papa help us

我無起曬鋼 我都係想解答你的 如果單係理論你係岩 但佢地呢刻都真係可以變空頭支票

啱啱好穿左

🦍💎🤚🏻🚀

屌你 臨完先棍落200

特登到

聽晚見

條老嘢撚識睇咩
連自己簽緊咩文件都唔撚知

你本身係唔係開咗好多張單
我開咗好多張都唔得
跟住啲人話係如果你開太多單嘅話就係唔俾你買

197 收遇前熔埋

識玩 臨尾棍

屌假到咁

收市頂落去停牌 cls

棍尼喇

臨收市落棍整停佢

個分別可能係以前香港都冇今日美國咁黑暗
陳萬賢都驚俾人拉，今日美國總統係華爾街有份告上去既拜登

明顯到 屌你

狗撚到 佢地等左好耐

真係好撚明顯

假到仆街

跟住Sofi set唔撚到1000

on9都知你想點

大家盤後入唔入到？

新手 請問有咩作用

盤後正常買賣未?

最後一定會俾好幾棍你
想嚇到你瀨屎

食屎啦大戶

狗撚到呢

用ib嘅小心 佢會cancel你order

大9你

講你都唔明嫁啦

無得救

今日唔比買
會唔會聽日唔比賣直接停牌全日

實在係太明顯
我覺得經過今次之後對呢班仆街大戶認識加深左

呢棍到底有咩意思？

盤後買到？

邊個重敢黎買美股

咁咪睇下佢點期結囉

你老母班wallstreet可以操控市場 散戶抬高個價就唔比買 仆街

升空中

其實唔驚 擺明係班仆街玩野 又唔係手足散水

宣戰

盤後係咪要推撚到上宇宙

其實都係盡量減少入價嘅call
仆街沽空

盤後棍上

最多我行權價買晒佢
佢有無咁多貨比我

講真，佢可以唔比老散搶貨既話基金做淡根本就唔會輸打機開金手指咁撚樣

牛牛仲提交緊我個訂單

今日嘅倉計呢個價位

盤後冇升停，坐穩

盤後一過200勁多買盤屌你老母自己係度平倉

盤後係咁上

又話有火箭？

需要一個強大心臟

大戶心理幾好捉

x2

200入咗10股

唔算啦？

佢咁推落一大棍係咪想聽日升個%都靚仔d?幫埋我地散戶一份

依個真係好嚴重既法律問題黎

一來心理關口，傻散見到個數字穿200， 腳會震
二來殺call

做乜牛牛幫我cancel咗張10000單

GME BB AMC 條線一9樣

支牛係咪買賣正股都永遠係"正在提交"?

老實講去到依個地步真係咩都有可能

屌，收市前200全數買入成交！

每次熔斷就會咁

你個名呀 我都係呀

支牛全晚都用唔到gme之後轉sofi算

火箭黎未

超撚多大單

就嚟息都比唔起

恭喜你搶到大戶d股

係，比左10USD COMMISSION可以扣哂

不過今次後IB 不了，同埋IB 得10萬hkd 保險，FT離岸仲有有50萬usd

師兄點調整心態既
我已經好驚

平七千萬股當一千收 用七百億找數會冇錢？

想問下ft set限價個有效期係set 90日定盤後定盤前？thx巴打

你地牛牛買到？
我仲係正在提交

我做regulator既比佢搞到我懷疑自己平時番工做野有咩意思，有錢大戶大撚晒？

邊個老散買股票賺錢就係鬼

華盛盤後有得買唔知支牛得唔得

1張44萬, 20張都880萬, ching有料,
我就冇2000幾萬cash啦

玩到咁 不如用鍵盤佢自己想咩價位就輸入咩價位啦
屌佢老母 雖然賺緊錢 不過真係好撚嬲

其實贏面真心細

支牛仲未得喎屌

想問而家盤後抽升對啲撚樣有咩着數？

有既話唔會咁啦 佢地一年先搵到二十億

臨尾又向上溝左下
均價147

same

仲有KOSS

正在提交
屌你老母

又係你

盤後都係無得買 即係佢諗住以後都唔比買

支牛好多撚樣話買到堅唔堅

自己平緊倉喇

仆街我華盛試下盤後入唔入到
撳左228成交左

reddit 班 diamond hand 好似靜咗好耐

ib而家落到盤

佢大支野出黎話唔撚平倉呀，吹咩，咁咪得囉

完全一樣均價

我買唔到，一直提交中

你要賭唔緊要，你唔好呃其他人賭身家

318@6 等大家

鳩up 打手黎應該

佢想睇好就熄你個賣制
佢想睇淡就熄你個買制
無人監管想點就點，嬴撚硬 你玩埋我果份

ib買到

nok, sndl

買唔到 鳩up㗎

WSB meme 420.69 呢個真係佢地9up出黎收貨既價
但係今日咁比佢能一能起碼加二個0
成件事做得咁肉酸。。。

有啲有埋圖 奇撚怪

唉屌

振軍心
大把3xx有貨嘅人SH緊

屌 真係好想即刻清倉走人
心情好撚差

買賣都唔比支牛痴撚線

呢度

算啦你呢個ac已經冇用

屌你老母支牛盤後都買唔撚到

唔使驚
有人輸緊千萬鎂都係咁
對方就係想你驚 贏面唔大點解要all in?
最多咪輸晒
輸都唔係輸比你嘅決定
雞蛋同高牆 我瞓身都唔會放棄雞蛋

係 我屌佢老母

WSB 家陣啲風向點

380入左3粒

ib買到 上面post左圖

七百億政府找數囉

心情好差唔係應該SH到佢地跳樓咩
你依家走有咩着數？

反正聽日會見證到Shorts Squeezes既威力 sh

買左個1蚊見證下咁

一樣
屌佢老母

但我記得呢度有人講過話平倉一定要盤內？
利申：完全唔識呢啲平倉概念

原來係常客

咪係囉 坐監算啦，跳咩樓姐

盤後都買唔撚到 想點 支牛

垃圾支牛

好好訓一教啦大把人$400入都係咁hold

明天有好多到期？

聽日妳就笑返啦

問題係 牛牛連買賣都唔得
Touch wood到時short squeeze我都係等死

本來想睇猁狗
完全唔記得左

hedge fund老 broker要找先
broker都會老破
我係政府我寧願你地老散死

想問聽日嘅call係幾點行權/平倉？

支牛分分中停到聽晚收市，我屌佢老母

X2 溝完$348 一齊SH

HE'S STILL IN, I'M STILL IN.
喊出黎

有無人可以吿鳩佢，btw ss會last 一個星期，因為唔會掃得曬啲貨

一日唔放一日都未輸
同埋係都SH到聽日睇埋套好戲先走啦

47799ECE

買股票係要賺錢
輸既買來做乜
依幾晚都係咁跌架啦

我等撚咗五個鐘頭啦
好撚火滾

心情差應該SH, 要佢有咁肉酸做到咁肉酸比人睇清楚

2邊都睇緊

牛牛賣盤係入到但係要排隊，你而家set定價訓醒應該落左單

想知+1

sofi
3 ppl
AD0516E0

屌 我都係 想清倉算 feel 到聽日d 鳩招仲多 人地咩招都用得整死我地

跟住美股仲邊有夠膽玩？
咁全部大公司都可以肆無忌憚咁short啦
無得輸既

屌 我唔知之後開咩app

食晒佢唔該

死垃圾支牛成晚買賣都做唔撚倒

D人話一落即買到個d即係水軍？

其實佢盤後重有咩可以做？

都唔知喺度做乜撚嘢 執柒咗佢啦屌

比啲骨氣啦柒頭

可以唔比散客買賣都得既，咁佢不如直接學強國整price cap唔比貴過佢個strike price放咪算

都造緊市唔志在啦

平你老母呀
盤前盤後平唔到

Sofi
A411E89D

如果全世球賣少少賺返個本，其他天價會唔會最大化大家利益？

師父俾咗27億佢救命
有無人計到可以頂幾耐

呢d傻閪累事 抵佢窮成世

agger

wall street 個d係人
我地唔係 無計

一日無左一個億都係咁過，如果真係為錢一早袋左走人，大家真係唔駛驚

Sofi 091138DA

Hold到宜家先放？搞笑嗎

講明SH 咁撚淆嘅 一棍扑鳩暈自己算啦

緊係屌緊老母
Class auction

IF HE'S STILL IN, I'M STILL IN

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

盤後繼續封黑到

SoFi
73AC8DB5

聽日就係

咩公司啊 交易到喎

老實講 唔好咁樂觀 ss未必會喺聽日出現 所以要更有信念 繼續sh

聽日找左Option條數先
好多張未平 佢想禁到低過200

好多call行唔到權

as of January 29,
the squeeze has not been squoze.
GME shorts have not begun to close their positions in substantial numbers.

the situation (1/28 12 PM ET):
short interest: 100% of float by Ortex, 123.25% of float by S3 Shortsight
change in short share availability: +9,000
it looks like a short ladder attack while retail brokerages blocked purchasing was defeated, and the squeeze remains on

223%?

其實個到最多都幾百億美金 點解要搞大到信心危機咁大件事

以為馬雲個螞蟻上唔到市on9，點知美國重on9

DEEEEEEEEEEEEPFUCKINGVALUE CAN FUCK MY WIFE

all in 真係好大壓力，用profit 玩心態唔同好多

好快上手
今次學得多嘢過上finance堂

輸唔起 輸打贏要

幾百億美金係點計出嚟

唔係星期二用晒啦咩？

問題係點解要all in

同意

清倉益曬班撚鳩你嘅人 唔好傻

幾百億夠hedgefund老破啦 我係班精英咁撚要面 寧願犯法

上面講支牛嗰啲唔係話買唔到？

印＄已經可以deal with
而家成個美市隨時cash out...

軋空其實係咪即係貨源歸邊？

呢一年得呢刻揾得返做人嘅感覺

本來係幾百億搞得掂，但而家個個嬲到set 1000up，可能幾千億都埋唔到單

打仗即刻學開槍！！
加油！

犯法唔洗錢
老破要錢

Sofi code

E024D7CA

DFV

咁先係架嗎上呀

今日係買股票最撚心煩嘅一日
未試過有錢買唔到股

平倉call會點？唔識期權

Stop loss from brokers
Hedge fund 死佢地幫佢找數

真係找數 而家點知幾百億

我就唔撚放，今晚睇佢點死，屌佢老母

你試下google下先

Sofi code
578B17FB

收市前用Firstrade入到5股@217
宜家有15股@119 SH

頂住啦
你幾錢入
我330一左一堆
仲有幾十張option
大把人400幾入都未驚

真係玩左2年美股 今次最深刻可以載入史冊

逼佢買股

條氣唔撚gur 本身掛1000 依家掛5000

rb唔想死 依家比hedgefund鳩借 比佢犯法都唔想老散贏

唔好話槍型號
就嚟連對手同隊友都分唔清

點解盤後仲升？仲有人入貨？

一黎就玩賭場？

嚟料

特價完了

10000

咁少？起碼掛10000
我掛緊49999

即係會升完全唔識

好似啲game直接食經驗值書咁

全球集氣打大佬
無人獨善其身

姐係同你講佢哋話頂唔住
老人癡呆到自爆都有

今次精彩到可以拍電影

死仆街share 你老母code?

Robinhood未出術之前仲係錢既問題，佢咁樣撚完之後係market integrity既問題啦屌你老母

心臟已強大

我有幾張60幾張200 本來諗住今日開市賣左佢算
點知佢玩d咁既野
我行能緊

有啲google 完都唔明，越睇越多terms，有啲就明

姐係佢老閪都要接鳩你啲貨

盤後起飛

即係震唔到d貨返黎，個short重加到去223%？

而家60億市值

空軍一早肯認輸平倉夾高五六倍咪都係四五百億到

鳩估下

成個系統出左事 robinhood可以有無限short比hedgefund用 點玩？

我390

有米巴打

姐係你買幾多佢賠幾多

老散贏班人冇錢進貢畀登哥/yellen

ib cancel哂我d 天價orders

9958D903
Get a free share by joining SoFi Hong Kong today.
Join me to invest in US and HK stocks with SoFi, HK's $0 commission trading app. Learn from the best investors in the community.
Use my referral code [9958D903] to open an account and we'll both earn 20 SoFi points, which we can use to redeem prizes like free stocks!

invite code
申請sofi 益下小弟

咩原因？

有冇reddit / Twitter post有整合對家做咗啲咩仆街野 想俾朋友了解多啲

唔試點知自己唔得

有買就係

我估最後政府出手 定一個價全部買返晒d股

百幾億市值喎師兄

扑 88

由上星期到今日都唔瞓，就係睇歷史性時刻

仲話想上市 收皮啦屌

Sofi: 4769AC88
啱用拎去，開埋無壞

你話真係一堆散戶就話啫
家陣elon 老竇都嚟埋

唔好再share啦 我申請左啦

唔比交易 飛到十萬蚊都係冇用

=賭場同你玩21點可以睇你底牌，仲可以變仔三仔出黎

經歷今晚之後嬲撚到我掛1000已經覺得少
分批掛左5~10k

邊part唔明？

你對家 你真係學好先 你好危險

1張call要買100股，自己計下佢聽日要買幾多黎找數，不過如果價內就唔駛找，聽日應該會出盡屎力拉低，再加埋唔比人買貨，即係玩撚曬

SH 未撚驚過

支牛掛唔到10000

本來見到200幾都唔夠膽玩
屌你出術
變廢紙都要幫手攪撚死你

軋空

掛左10k
本身諗住1k算

post market繼續左手交右手

如果聽日政府干預點搞？

我支牛掛緊49999 wo

痴撚線，咩理論

跳樓

仲要贏左賭場會同你講籌碼唔可以cash out要留返係到

Papa有話入咗咩 佢係睇唔過眼咋喎

空軍咪即係堆華爾街Antifa

我錯

依家搞咁大定500都唔夠平息憤怒

等到2046

趁本少玩high risk咪啱
唔通有老婆仔女嚟按樓玩咩

我明呀巴打
玩到呢步班友真係唔識死
現階段亦吹佢唔脹
唯有一齊hold 佢老母啦

Robinhood 講到明不能行權只能現金交收

papa吹雞 鬼佬信心十足啦

對家都SH

應該都係咁 但個價起碼要高過all time high先有人接受

幾日前有入 佢有出post

低極無一千比人屌撚死呀

基本上就係買哂市場d貨夾大戶

如果而家係trump做總統班垃圾劵商仲夠膽搞咁多小動作？

空軍有機構撐腰，我唔信牛軍冇機構抽水賺easy money，應該會演變係大戶市內外互片

出post但係冇講明有入
畫出腸會比sec查

本身汁左間Melvin就冇事
拉埋Citadel Point72落水
而家拉埋全美券商
再玩到美國經濟信心危機
Anything that can go wrong will go wrong

全部散戶都嬲囉

我諗佢唔怕你屌撚死
最大機會係跟市價，所以依兩日唔比你再推高

papa入頂多都係多個老散，佢要調咁多現金應該好麻煩
所以出聲仲有用

嘩你set咁高
我set 9999

咁又係契爺講咩都啱

有咩法例可以強制買其他人既私有財產？！？！真既話惡過共產黨

驚閪 佢出術咪攬炒
香港人最叻就係攬炒
我都係用閒錢同佢死過

《華爾街仆街》

thx巴

9998

wtf

家陣最緊要就係軍心
你睇班友騰雞到

點解佢唔可以買咩

火箭緊

我諗幾百蚊到 再高佢地找唔起

佢咪試下 wsb個個allin自己人生 真係拎槍入ws

屌又升返

牛牛仲未買到

我重up緊2百萬怕西

唔係幾錢收返我啲貨
係我要你地全部仆街死

要轉會

Agree

認真 我八千同萬幾都比ib cancel左 但係9999冇事
有d懷疑佢人手cancel

開始上力

型

空軍即係賣空機構，或賣空既人

其實short squeeze squeeze 成個星期大把時間試價

咩係越位？

9997

上返260

今晚500見！

成班真係想人死9995好了

因為買得返？

可以買但係唔可以話比人聽你買左

但係諗諗下Chamath有埋圖

哈，又話買唔到既？

你班友唔好放啊 我要見證呢個歷史時刻

一星期咁好? 可以轉會

我收市前Firstrsde買到 入咗幾股

點解機構蝕錢政府可以幫手送返d錢比佢？美國人d稅係比你咁用架咩？

我都係，ib 100k 1m 比人cancel左

見人哋po出嚟嘅

輸錢事小，睇大户仆街呢下緊要

零八年已經試過一次

食咗今日枝棍心臟又成長咗
但係始終都驚佢聽日點洗橫

想問下 聽日真係停牌嘅話點部署好

一黎就入大賭場玩，贏左撩起啲賭性都幾麻煩

總之咪all in

你有無錢？你係咪權貴？ 係就可以咁用 你係香港都係咁
係無諗過美國咁明目張膽

agree, 即係你行入賭場張枱玩咩都未識玩 都唔會掉兩個籌碼落去求奇買一門喇

跟市價其實已經貼緊wsb本來預算玩到既價值，佢地廿蚊玩起，今日已經十幾廿倍
只係遲黎既人會唔服氣 不過點講都好，依單野點樣拆都係破壞緊自由市場原則，為左保班fund佬

做咩鬥平.......

Chamath 唔係買正股wo，call應該任買？

羅賓聽日比交易了

孖展同融資意思一樣？定有分別

call option同put option
睇咗呢條link, 但都唔太明
同點玩，點解啲人會好似贏多啲/輸多啲

仆街頭先話沖涼都係而家先走去沖

100

10000啦，我都掛左12000

真係未瞓

4000幾萬鎂變3000幾萬鎂

樓上有巴講左一日吸唔哂d貨，所以有咁高掛咁高，慢慢夾到佢地跪

可以點部署企撚左係度囉

唔係想講風涼說話
就算自己賺緊都係咁講
你空頭嘅風險就係風險
星期三四摸頂入嘅散戶呢?
星期一 158 跌到 61 嘅散戶呢?
佢地無冒風險咩?

屌 咩玩法 盤後又開始升返

支牛仲係買唔到

見證住500插落150
以後仲有咩可以比到呢d刺激我

走啦死乞兒屌你老母

彈弓解放

我揸住1.7k shares啦，你班友仔陰我

散戶唔係人 無人權

我反而驚陰招 好似今日咁

邊度講？

停完都要賠

5點30 個個都唔使訓

咪臭係

呢個先係真正應有數字(其實唔止)

頂多400-500當掩口費

俾依家市價等武裝上街

They call it QuAnTitAtIVe eAsInG

正如海洋公園一樣

今晚谷得咁撚耐
會彈到咩程度自己諗

仆街嚟料嚟料

你讀書都唔會睇兩眼唔明就舉手問啦...

新聞

下個po 名 加番 唔好share code la 好煩

今次又咩新陰招呀

IB買唔到？

佢地再沽只係輸多d

點瞓得着呀 咁刺激

因為10%就溶斷5分鐘，到時個個都知道，只會愈set愈高，5分鐘10%入面可能得幾十股比佢買到

即係買空，就好似今次CITRON咁short左Gme咁。而引發呢個星期既stock war

冇訓過 聽日返1100

我9up下
reddit wsb members每日多1million
又上哂全世界新聞
你禁得住老散，同球證旁證行家講得掂數
都搞唔店外國基金抽水
空軍冇可能咁樣甩到身

我放晒...咩原因會咁

樓主PIN

精神呀今晚 精神！

咁精彩嘅好戲 點訓得著

自由市場交易都要批准 CLS

Paper hand

聽日分分鐘冧市...

攬炒 攬埋美股齊齊drop to zero

因為個個都strong hold冇人好似你咁仆街

尋日唔係封左人地個forum 咩有咩做唔出班仆街

好期待聽日

273

舊樓8成強拍年年都有

SOFI CODE: 0BB0DA80

陰招驚唔到咁多，佢要陰先應該SH, 等佢地有咁肉酸得咁肉酸

好多晚無訓過 係咪勝利在望喇

冧你老母

垃撚圾

冇瞓過

limited trading only, not freely - source from CNBC

好似話Chamath 已經賣左，profit 捐左

YOLO

特登捱眼瞓睇盤後
捱捱下就唔眼瞓

訓醒

廢柴

應該係52周高個價啦

盤後上番400先 唔講咁多 屌佢老母

放晒就咪柒問喇

蝕咗幾多呀

Same 入完晚晚都mon到盤後

大佬呀成晚都冇返trade 盤後緊係升啦

除左GME同TSLA
其他已清倉

咁你快撚啲死番出去啦

要佢俾先可以交易
低賤過香港人要政府俾先有普選

真，突然醒咗，然後準備wfh

仲會有人用佢個e trade?

stay strong

因為大行唔玩盤後 依家得散戶玩 當然升喇

sh

4am訓醒，聽日返9:00

認真放左就咪再睇

破返300睇睇先
盤前600不是夢

最多咪辛苦一個星期五番工攰啲

完全訓唔到 百幾蚊入唔撚到貨

通常第一次入賭場買乜都贏

放晒仲問乜

我蝕錢放....

嗰一棍代表佢哋真係大話都費事講
end Game開始了，扣咗安全帶未

點解呀

本身諗住訓先黎料
我主左成晚嬲足成晚

Sleep is for the weak! Diamond hands

因為你傻豬豬

柒到

你去同d 空軍一齊死

錢唔係問題
想睇佢地仆街多啲
成班肚滿腸肥係到打橫嚟

因為你on9

屌 你仲講

on9 jai

個個都嬲左成晚

ib又買唔到，auto cancel晒我啲limit盤

how

弱智

400冇放 ，200先放...

我個牛牛仲未做到交易

same 個倉得返TSLA同GME

傻西囉你 講左sh

570一堆call 唔知wsb etf推唔推到上去

黑眼圈又闊左2mm

大大聲笑撚左

有冇覺得自己好戇鳩點解要禁入呢個post，點解唔識又要跟人買因為貪心

睇一篇文就發到達呢個世界無窮人

on9

買教訓 唔好人入你入
做功課啊

幾錢入

真係大時代

笑撚死仲要講出黎，講左SH

我TSLA 都清埋

Same. Nothing to lose

今個星期都係9am訓 7pm起身 食野hea陣 等開市

今次可能真係夠貨，所以比你散戶買
(我隨口講下，唔啱聽就當睇唔到，不要屌謝謝)

牛牛買賣都做唔到
到時有高位都走唔到 仆街喇

SH同佢長命

所以尋晚見到禁買都上480嚇到即刻棍

佢今日用橫手，聽日咪一樣可以咁做

咪係 大把e trade用

未到喎 bb amc都仲落緊一半

Set左限價都應該走到

你幾多嘅時候入？

坐咗上高達度 到時上得太空

呢個情況相信真係空前絕後入得歷史書

認真 咁細膽 又輸唔起 唔好玩股票
留返幾千蚊過大海買大細重好

人地覺得學terms 好麻煩啊 簡單啲喇

佢地覺得所有掂依隻股既都係散戶，都係極右呀

我都買唔到

我有用etrade

個post 快撚到

仆街揸住TSM同FUTU 諗緊應唔應該清倉
TSM 100蚊入 唔捨得賣

你on9抵死

屌140%全部要還 空投公司會破產 咁咪有機會連鎖效應 一下BOOM 你估人哋剩係得GME咩 空投公司唔係淨係識做空㗎 人哋都有其他股票㗎 同埋其他銀行都有投資佢 唔係佢啲資本邊度嚟？

帶返個頭盔：有可能 不過空投公司破產係真嘅

sqqq v 左wall street 狗扮撚哂野

個個sh 你就跳船仲好意思問

touchwood如果係咁 點搞

見Elon Musk都出聲屌先留一留TSLA喺度

今日唔只棍咁簡單

係。因為有槓桿。一張100股。

如果你信依家係牛三咁聽日冧唔出奇

300

誇張過大時代

今日行樓梯

場仗打左咁多日都仲有人咁忍唔到手

我好驚賣唔出

double down等bail out

我清咗TSM倉同佢搏鬥
唔知算唔算係理性決定

All in GME
聽日先係大奇蹟日呀

仲有好多人未買到，自由買已經600

Papa咁支持我哋 點可以跳船

蝕完就返去訓啦，唔好上咁多連登，聽朝準時起身返工啦

早的掛定單

呢1年真係咩奇聞都有
人生真好

屌支牛仲係無得trade

唔好入場玩齋講就好啦

....

契媽我都放埋

2008雷曼累到幾多人跳樓，今次佢地破產益撚左佢地

傻散發現案

佢唔係掛咗就一定賣到

期待第時上戲院睇，
帶埋個仔入去同佢講老豆有份打大鱷，
不過事實證明政府同市場係黑暗的

我驚聽日美股宇宙大爆炸大跌市 但真係唔捨得放D TSM

sq高位起碼3 4日

聽晚真係諗下都興奮理論上人人sh過埋聽晚可以退休

喂07年堆credit rating agency收錢幫堆CDS老作credit rating完，係咩事都冇呀屌你老母

呢啲基本野出去開post 問 咪阻住

咁多short應該唔會賣唔切

聽晚會證明你做嘅決定係啱嘅
我都放哂70股TSM 好心痛

全民退休，即刻移民

見到升返上270好心痛

清，我全部清淨1股，當留個record 先
因為本身margin買股，唔清唔得

short interest 仲係好高

我走撚哂tsm 覺得聽日八成爆炸

巴打識野，sp，moody 好似乜事都冇咁

希望唔係美股最黑暗既一日

希望過埋聽晚 下星期可以早啲訓

1001

其實真係有機會
而家係經濟信心危機 好大獲

我150股 好似賣仔咁

我諗最後真係好似上面講，拎百幾億出黎比幾千萬股分左佢一日幾百美完左件事，都唔會SQ，SQ無上限根本成個華爾街死都唔掂

頭先特價時段唔入貨 宜家先入

心痛就好

清倉先 擔心

其他股唔知點

Google仲快